紅色五毛警報：大量五毛上水，用BNO議題制造分化同洗版

鄭蟲太：多謝手joke，建制都多謝你地幫手搞英籍，97後已成condom

歡迎大家來英國

成堆P牌同二手帳戶浮面

tui

正確解讀

五毛帶風00後做condom, BNO平權真正意義你香港一夜多左幾十萬準英國人

推
真係一睇就睇得出

推

食完餐飯風向唔同哂

推 五毛依家唔知點算好

樓主=連登八奇之首

咪撚舉美國旗

唔好搞美國旗係幾多毛

推哩個

BNO係重要，但係而定仲係出面既手足仲重要。

求另外7奇名單

慣架啦
BNO話題就話手足condom
黃店就挑起鬥黃內訌

次次一樣

借個位 會員標籤功能

D風向好撚準時會踏正12就會轉
時薪真慘

推
真係好撚多分化撚

Admin好波
搬哂去world台

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

你唔係英國人又走去英國住，英國人會好反感架

一個叫人咪撚舉美旗既人話人係五毛
笑𠹌4

啲人開始唔記得你係五毛
又要回帶提吓

中美和好，反中撚炒哂車

你肯舉美國旗未？

我認咗睇錯好耐

五毛回憶小子

中美和好，反中撚炒哂車

BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

好多之前無喺時事台開post嘅隱藏三毛都上水喺時事台求其開個咩
我真係好撚鍾意移民呀

97後手足點呀

又話好撚鍾意香港

樓主係柒唔代表你唔係死全族嘅三毛藍絲網軍呀

準備落地獄啦

真係太明顯

又浪費一個account

留名

身竹

益埋藍屍呢個問題，反送中如果成功咗都係益埋藍屍架，咁係咪唔反？

圍爐打飛機係型棍子